死疤狗之前咪話歐聯出左局都會有本土2冠既

而家飛機杯都贏唔撚到

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

狗仔偷偷留下負皮

班疤講到個杯好似已經踢咗拎埋冠軍咁

屌 仆你個街巴塞真係廢到

屌你老母收嗲啦仲喺度抽水

更衣室數錢

唔係贏左咩？！點解會咁柒㗎

明明係朗迷話連續兩年雙冠王都反個領隊